今晚

大家咁早露完營
今晚有無人出黎接力

要啦屌 但依家ifc過門常開/金鐘出都封 點過

收工都過封聲援啦

糖蛇

香港你話細又唔算細, 總有地方企一大班人